西貢區 環保北 自己友互介輸咗

陳展浚仲嬲到推何梓聰

唔想俾人𠝹票搵夾萬鎖能住啲票囉

陳展浚唔係自己友
個朵臭到仆街

環保南其實都唔知點 賭大細咁

屌，我投何生架

有無咁誇張！欣英鍾錦麟全取100另％ 5729票 當選

都善都係

澄清
陳展浚唔係自己友

陳展浚咁仆街 擺明出黎扮自己人𠝹票啦